林奠講出重點 我地要大大力影響消費意欲

包括 旅遊客 本地客
gogogo
威迫佢回應